見到啲小學雞返大6食垃圾就想笑

而家去老地方揼個邪骨，係羅湖區見到啲90後講咩喜茶好味 又咩探魚咩太二魚，心諗呀叔我係大6叫咁多年雞/女都包過幾個，冇乜好野未食過啦，香港任何中菜館都可以屌打果啲垃圾餐廳

但班小學雞冇見過大蛇屙屎 就以為大6啲野好味，食慣香港啲垃圾日本野就以為香港冇好味中菜，假期一車車好似豬咁運入去，見到就想笑。

成班垃圾